hi 淡友（1264）

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

樓主贏大錢

今日上250

唉,無眼睇

今日同星期二一模一樣，低開最後升廿幾點收

收市前細注熊過夜先

升緊好多點

夾

你咩位入番

琴日Put左今朝有冇止賺？

夾左成百點

睇來真係想夾多100點

就係無呀
諗住穿245,假穿都好呀

夠高沽未

大船要沉啦

750

鐵達尼

我755
之前個張賺左手續費走

MIKI 玩期同港女玩期9成同一班人黎

嘰嘰放左牛了

靜雞雞走頂你

好想-1

以後跟醉B搵食算

夾緊

贏差唔多兩百點都唔止賺，依加又比人夾過，奈奈一定係M底來

本身諗住算啦,賺100點都走,開市有到過100點既位
跟住無走,去食個飯先睇
食完飯已經升穿晒
諗左陣先走,輸番晒

頭先有30點袋心諗咁撚少咪玩啦
轉頭就爆上

25000熊等制裁

因為得200點好少

30點賺得多過我啦

跌番100點比我走啦 我加入牛軍啦

248冇力再上就插返落去啦

連登大船沉沒

到奈奈玩完了

上證條ON9 DAY HIGH

連登大船成功拯救咗玩完巴未

期貨掂一掂248好快就回
咩事呢多人平好倉?

跌番700點俾奈奈走啦
嗚嗚
700唔得既, 1000都好呀

完全係上升軌，點解仲要買熊？熊軍應當後悔

一張細期兩百點啫係幾多錢

250先走,不見不散

賺緊啦
不過應該唔會走

又邊忽睇到呀，雖然我都牛軍

2千蚊

唔識止賺中方向都喵氣

唔好搞事啦

諗住中一千幾百點架嘛

自己用1小時圖睇

係咁意去24100算啦

條升軌係邊

牛軍率眾妖害人

腳B, 你張即月定下月?
就到家鄉啦

248連續幾日都企唔到 沽得

對你來講係幾小Ga

扮企唔到,但日日都上去

贏2千好少
豬2千就好多

今日鎖熊
聽日食熊

我買係今個月呀

OH,我下月

今日鎖熊
聽日扮食熊

求放過

高開即沽

聽日應該真係250

今晚10月驚奇

我已經係家鄉邊緣

miki 280 港女248, 開始追落後

喇，呢獲我就撐你喇

聽日高開200點再直插400點，牛熊都食

MIKI跌多4000點

奈銀開始散戶貪婪係咁有人唱好

目標價降左架啦
應該差唔多要出貨

都坐左咁耐la,坐多陣仲好

今日+100 收

睇下企唔企到4.8X
企到就睇上5蚊
企唔到走啦
好多IPO要抽

鎖熊

你話好多friand喺你上面坐艇架嘛
齊上齊落等埋一齊走啦

目標價都係5蚊
唔到就叫肥妹陪我一齊走

QQ終於轉燈
升高D

點解會咁嫁

鎖牛呀啦，報應呀

又中trap

跌唔落

我d熊

一陣3點又爆上

248死返落黎啦

4點後例落

升咁少完全係損人不利已
唔該落返黎啦

250落249

個心黑色既人先會做淡

仲有5分鐘黎料

我碌鳩就黑色

加入牛軍先

斬了?

好緊張, 胃痛添

3點準備

就到家了, 走唔走呢

24800 PUT 無得輸早PUT左
親眼看到好幾次248 好快就彈返落架

問下自己
你想唔想同奈奈一齊數銀紙

瀨屎啦

仆你個街未睇既快D入黎睇新果隻匯豐銅獅

獅子復活喇
不過呢隻咁嘅樣會帶五仔去五蚊定五十蚊呢

唔識跌咁 斬了

柒咗，原來以前已經有

跌左架啦?

跌緊你跌緊你

加牛先

100 個cx 機師被炒，留低既要減人工
大户巴

笑撚死成舊lego公仔咁

@姆姆
開CALL單聲喔

就快妹到見紅啦現貨

哇屌肯跟啦咩

我要期貨呀現貨掉左佢啦把撚咩

佢琴日好似上過水話未收到信

我早左PUT呀
248 真係靚位黎 攻幾次都攻唔上

就算唔跟都可以做參考止賺/蝕

今日先開始派，我有fd 子都係cx gay c

原來夾下夾下會習慣

AMUMU 今日唔見人

開苞都係夾夾下就慣

滄港鐵路應該又有得炒我又唔撚中
唔撚抽新股啦屌

我睇24780, 再預-30點佢夾,手續費+5點

希望冇事

咁快就慣
我夾左成年都好驚
係呢2個月襟夾左
前排夾幾百都會喊

我琴日走左隻IPO
2.42走, 唯番先賺2舊幾水咋屌
抽唔中唔收手續費,
抽中收30蚊存倉費
不過見到佢今日跌都好開心

止賺單聲
強烈提醒奈奈要止賺

好-6 呀屌
農夫又中 乜柒都中
我從未中過
想穿IPO都未試過呀

一齊贏

心地唔好

嘩今日隻新股

屌你奶 真係收十字星？

中過2隻咋喔

當初去抽威海咪100%中囉

做得淡既
都係個心黑色架啦

經過我觀察
D乜乜控股多數都跌架

呢個奈奈壞咗

咁多粒星
點解都仲唔跌
唔通圖表真係呃9人既

送俾我都要考慮下

又升返

我469

日日都睇聽日會跌

嗚呀, 點解會咁架

唔一定代表會轉勢
係淡友大大力唔比穿248

謝B話去241架
唔驚,仲有600點水位

頭先大大力頂左248(期貨)

今朝跌左當係

假穿唔計

你走記得@下我

快D閪冧啦

唔好跟我啦,我賺唔到錢架

圖表派可唔可以解釋威海銀行咁多粒十字星之後走勢會點

唔適用於IPO
同埋十字星係轉勢
佢都無勢轉

抽資抽螞蟻呀快沽啦大戶

姆姆
你親愛既FANS等緊你

再唔沽就調唔到錢架啦

今日根本就係星期二個劇本，大家小心星期三係升架

呢個星期完全撚狗

牛牛哈

佢一日升百幾點，第二日又低開平收，之後又高開百幾點，啲熊比人鎖死哂等死

做淡就係咁慘食唔中個大跌就rip

d 熊仔又鎖死左

MIKI 好古惑
同一班大戶

點解要咁做
熊軍做錯D 咩

lm今晚又牛熊又55比

食太多牛油

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

尋日都唔係五五比啦

唔高開殺250熊，巧奇怪

差幾分屌佢老母
大家唔洗再儲sofi啲垃圾分喇...因為

係咪畫緊頭肩頂

嘰嘰！！

AMUMU 呢

支牛好多人買熊
大獲

miki 仲係紅燈，港女憑咩轉燈

等佢上番248先沽算

鎖熊呀屌

4點插啦好嗎

好

奈B 埋位啦

腳B抽唔抽藥明

上到248我都沽張大既

唔撚抽啦唔中既
唔夠大陸人無限影分身

見佢落先好沽啦
上咁多次,到時就真突破

其實全日玩黎玩去都係呢幾廿點, 岩岩先發現呢度好似講到幾百點V左幾轉咁誇張

撞螞蟻或者呢邊少啲人呢

一定係買咗一百張

睇佢個衰樣想上250 但又無力

就收市都要夾
無恥

無特別利好消息下尻托連升5日，俾D掌聲大戶

MIKI 完美配合抽升

內銀發啦 科技股太高價不托了

咁早升定 今晚就跌

都有兩轉既

今晚係AMUMU +1既天下

含喇呢次

QQ 屌米

隻牛收市扯高左兩格

仆街了

期大棍上

又黎多野248

夜晚係唔會跌架
聽日上250啦

聽日上250好無?

玩撚完啦

唔好再升喇 要jump喇

嘰嘰！！！

AMUMU 在哪~

期閪冧時段，傻淡請把握機會

做乜笑我

上緊喎

如果今晚上250平張-1再反手先

祝福你

奈B我地GG 啦

雙頂喇
熊軍唔駛驚

勁假完現貨同期貨平水咗
唔好高水啦好嗎，之前幾次見高水第二日都閪冧

熊軍RIP

絕路

奈b: 夾500 點先叫我la

248 頂唔緊既

期貨收市都升緊，熊軍今次真係死撚硬

248穿埋走啦，屌聽日殺250

嗚 媽咪呀

真係差唔多要走啦

今日假跌俾大戶熊止賺

謝b 張put

重熊加連登大船，大戶要食大餐

回都唔回

仲回咩

玩完巴贏了

點解內銀無啦啦咁強勢

啊 屌做左成日野 唔得閒理個市。。
今日發生左咩事
又殺熊友嗎

怨念牛！Assemble！

內循環

螞蟻上市

靚鎚頭
造埋頭肩底，收市企穩頸線248
發達了！

要升咪升內銀，其實都升好多

要點做 唔使我多講啦

唉即走啦

滄港暗盤好似唔係好得
腳仔睇到咁好有冇撈返兩手

冇 致富0.98 咋

斬左 又豬返70

奈B 我走左啦頂唔順

冇現貨拖住個期貨衝到

未上車呀AMUMU

好高啦 法國 4點收市先24770 宜家棍升左咁多 都係等夜期開市再睇睇

諗番起 我都斬得岩而且忍手無再買

好撚巨棍 最衰老閪。。
做到宜家先放人 唔係我4點+1左
食屎啦 老女人

升完未 想點

仆街24820果陣反手就好啦

MIKI 大棍回

係咪想夜期直衝二幻五

穿了248
之前講過嗰個位
真係要殺到上250樓上

唔好硬淡呀手足

57253 成5.3億熊棒
聽日個大芋仆街收皮都似

斬遲左 豬70點
斬完無反手果下先ON9

殺完急回

斬完就抖下啦 反手有時豬得仲勁

快la , 想賺大錢

點解決呢個心理好
袋40-50點唔想食驚再爆落去
止蝕就永遠慢半拍
食埋食埋都唔夠一棍

畫定先

咁咪50點50點咁食
有賺就得

聽日上午2傻辯論 應該妹市 晏就就上250
下星期番黎 見240
11月3號 見220 （拜當選）（特玩野 重有幾個月任期）
11月3號見 200（特當選 ）（強硬對華 ）

一切在我掌握之中 哈哈哈哈哈哈哈哈

穩陣D 入D 7500算 呢D 玩咁大

奈B 健在嗎

我仲慢
岩先248諗緊跟姆姆反手或者止蝕
開門入左去無左件事

睇唔明，街貨得21萬，點交收先可以有5.3億成交量？

贏2千幾變倒輸

夾下先爽

太大貪了

琴日咪夾左幾轉囉

聽日上硬250啦無計傾了
搵位CALL 過夜燈死班仆街牛

現貨都未248 唔驚

熊過？

拳巴推介邊隻q 熊

想一齊針？
聽日睇下高開幾多先

聽日應該可以250，等左好多日

牛軍逃生門
溶化牛油

大戶睇住連登大船黎打既屌

夜期一開升多百零點就可以平倉

你咩位CALL

係喎，南面仲有個風喎
聽日會唔會又休市㗎

247應該有得贏啦掛今次

劵商左手交右手

靚啦 今晚美股唔搞事
聽日輕鬆250熊棒

低開呀

set 定248 +1
入到就入 入唔到就算

麵仔call,
睇黎我d過夜熊有救

俾位好友上車時段黎

我都覺248+1

跟到天腳底

麵麵邊到講？

跟

有冇清已經call 定呀堅 呀強 同呀祥啦??????

唔跟

夾我呀笨

講下笑咋
唔好夾啦

明天千升日，熊軍應當後悔

夾到你不要不要

奈b咁多錢錢 夾爆佢

奈B宜家渣緊call定put

點撚法

奈b 未走

一號風球

呢排咩事 尋日收市急插100 今日收市急升100
之前都係頂龍幾十點

睇黎今晚上唔到車專心打LOL
一於用amumu

大戶

251熊過

聽朝洗唔洗針

熊熊fans club成員名單：
奈奈

活動流程：
7:00pm各自食飯，食飽上路
8:00和你排 排ifc霸定頭位
9:00 ifc天台觀星 同流星🌠許願
9:30唱聖歌

11:00 開淫p
2:00 食宵夜

8:00 食最後早餐
9:30 手拖手一齊針

咁快綠燈

日日升
港股大時代

夜期大法呀嘛

未到價入唔到

今日停玩一晚算。。
比其他人賺下 信大法羊錢錢

奈b 真係唔怕夾

可惜了

輸緊呀

奈清咩位斬put
借黎參考下

熊熊fans club成員名單：
奈奈
黑仔飯

活動流程：
7:00pm各自食飯，食飽上路
8:00和你排 排ifc霸定頭位
9:00 ifc天台觀星 同流星🌠許願
9:30唱聖歌

11:00 開淫p
2:00 食宵夜

8:00 食最後早餐
9:30 手拖手一齊針

黑仔未斬？咩位

無諗止蝕位

469

241贏243止蝕

24469?

24469定24690呀

美女今鋪仆街了
幾日無睇
早兩個星期畫既黃金比仲用到
不斷向下做緊小反彈

示意圖

屌

jm 9 呀你，黎搞笑呀

得我同黑仔飯格劍 無閪屌

你係盾牌佢係劍

除左開針針上路
仲可以點

呢個schedule 上個月係牛軍

食晒2個浪

今日排唔到call，等下先

美股都升番晒
仲想等位call
今晚就250啦

唔會回啦陣間miki 高開入條j 咩

聽日直接251 啦

24690呀

開淫p
成個post都係仔小心捅爛你個窿窿啊

唔係 冇咁大膽

兩個浪都做哂liqxxxxx

咁又話243止蝕

我吉佢地

輸到咁 唔洗賣屎忽已經好好 仲想屌閪

係呀 屌
Call落黎坐2個月都唔洗輸咁多

想放遠d個目標 見你咁有大志

做緊野排左價差廿點食唔到，唔甘心

諗住235

星期五，唔知呀呢個位唔想追

爭個十零廿點就錯過300點

貪心囉

淡友post咁靜既

閪跌未

睇奈奈個時間表應該係喺IFC排緊隊

暴插啦

一陣

點解大法成日贏

因為大戶日日刷錢

今晚要牛b全死

讓夜晚比熊仔

聽朝變熊膽

晏啲有可能3號
今次唔會又8號波啊

夜期有古怪禁住唔上既

24800 +1 果d 記得cancel 呀

期貨羊錢好難

過嚟玩美期
易玩好多的

有位CALL啦

咩事啊 跌既

都唔俾上 call 黎把撚圍住24800個位狂妹

跌乜鳩呀

開得沽啦

今晚升返晒啦

差啲比奈奈引到

未升完呀 早跌咗
晏啲返嚟睇包你興奮

儲夠LIQUIDITY就爆上

岩先叫你CALL,而家即賺20點啦

搵人試下call call 佢

又要冧樓

大戶姆姆

每次跌市都係熊軍逃生門

無呀 唔郁啦 贏就2,30點 輸就成5,70點

跌, 邊到跌

咪call

夜期不動如山 可能因為出左bno

夾上250呀

好多熊油啊啊啊啊

249死撚硬

日日都咁多傻淡

依家走同唔走都冇乜分別囉

250都命不久

跌啊
唔通冇玩大法就咁避過一劫

反正都輸左成個月, 唔爭在個幾日

驚閪 仲有200點

就算今晚dji閪冧
聽日一樣高開再落
大户冇人性

之後借大選消息 落到240

最多跌幾十點俾你熊軍
跟住升幾百點

再睇
我真係十分懷疑今日我比大竽撚咗

低水喇
250熊又贏

你唔係原地止咩

@腳B
你就番到家鄉啦喔

繼續put

日日鎖熊 係咁嫁啦

止左呀屌你
啊
大佬點估呀820止收市上到866 而家又妹返落都無撚計

大戶出現

返黎了

串過馬撚

有冇收大信封

無事啦, 就升番

無呀，炒左100 個細嘅但要簽新term

笑到仆街

我指個大市睇法
一陣美期閪冧再講

道指係咪仲有得跌

其實依家洗唔洗飛

大戶巴係味無玩港女

下下原地10點止蝕既話好難玩唷

淨係止賺唔好止蝕

到時就坐成千點

上個星期飛左呀

點解錢大媽，唔賣隔夜肉

你而家講乜我都覺得你好串

會變成第二個奈奈

有呀，尋日收市前咪話開put不過港女開市半個鐘就平左

而家都開左put

執唔少

直插冇回頭

俾人減人工要回血

見唔見到有啲綠色

牛b死了

你一個trade 夠買幾個貝沙灣
正職算得乜

仲有得跌

興趣黎

大家都玩期 攪到我都想轉玩期

奈b變咗
以前會安慰人
依家串人

淡友終於贏啦

仆街我未上車
中plan冇錢贏

好過成日打完靶就轉勢

投資有風險嘛同埋返工有靚女

熊gel

我唔夠錢錢玩

咁熟講下笑姐

美股易玩D

到家鄉，我屌 又話250既喂

玩IG囉
不過唔好多手開好多張

根本就係撚狗市
兩邊都通殺

250係聽日掛

不過係味無咁大起大落？
大期 夾100點都係5千蚊

好似跌完啦

玩十幾張都可以，再多d玩CFD仲好唔係俾人當點心食，睇住來打

買多幾張咪 大起大落囉

ig好難玩
夜市成日比大戶玩overshoot
重點會睇住個錢狂跳會心跳加速好唔舒服

熊軍打乜飛機
道指星期二插400點
第二日港女咪照升

我唔想健康熊, 我要MAD MAD BEAR

咁咪唔好睇囉
我輸錢就睇圖唔睇SP個D錢

內銀升>>奈奈賺

琴晚咪又係跌

係咪得我一個成日咁得閒
刷貼咁慢既

做唔到

琴晚升呀, 升左百幾點先跌番少少

調整市 熊乜鬼
等位做牛好過

DEL左APP佢囉

淡友po好小人玩期
日市咪多d人 推快d囉

10幾張
淨係保證金都球球聲

咁咪夾爆倉都睇唔到

唔穿280 跌幾多都係假

係咩,而家好似多左人玩
我唔玩牛熊啦, 坐唔得耐

美期真係好鬼易捉路
係真係衰在手續費比港期貴

你睇圖表架嘛
唔對路先算囉

熊軍HIGH埋個夜晚好啦
朝早又要交場

奈b 你都係圖表派
咪照夾

你幫邊一邊嫁

我都唔係跟圖表TRADE既

反彈黎啦

加入cfd大家庭

下轉就爆

今朝夠穿左啦,咪又升番晒

見你地話等24800呀嘛,咪提下你地

話咗期貨一高水就會出事架啦
冇喇冇喇奈銀要爆炸喇

聽日爆升到$5賣唔賣好
真係好苦惱

日日炒上 硬托
咁都唔爆
我真係認輸

愈跌愈有不過跌咁多 聽日可能上午去唔到250

見今日北水仲狂掃工行建行應該仲有得托掛

drop乜撚

夜期條線好似好恐怖，原來先百幾點，牛軍笑撚到傻左

因為我試過打百幾張出去，差d輸鑊金

襯冇北水
沽爆佢啦

放完假，爺閪帶頭開沽

點睇架
D人走晒可摸耳話俾奈奈知 THX 毒C

認真好想喊

下, 即係聽日要走啦?

跌咁少，聽日一訓醒咪又係倒升

乜事？

一個人, 如果沒有走, 是因為他不想走
腳B走,係因為佢唔想同奈奈一齊數錢錢

唔好傷心
我都唔小次係因為夜期比班大戶舞
fake都臭晒蝕到喊

唔走到家鄉有賺同樣劇情無限loop

百幾張

俾人地開針一陣得唔得姐
日升夜升左成個星期啦
跌少少俾人打下飛機仔都得啦掛

有5 蚊好走，好多蟹貨

你目標唔係5蚊咩

呢D位有賺少少, 你都未必走
跟住倒升番
又無限LOOP自己無走
早知我今朝都245走左先啦

我驚未必上到4.8

係呀, 不過想拎D藥抽藥明&螞蟻

暴力反彈
重陽可以去拜熊仔山

睇下打幾板掃唔掃得上攞錢抽螞蟻好過

螞蟻實抽唔中啦

唔升點沽呀
今次應該轉燈

孖上去

熊軍應當後悔

升返啦
又有冇後悔

練下盤感囉
美期易練

超多人孖
可能孖完都可能抽唔中,再蝕手續費
我見C9群超多人話孖展抽
呢2日都俾牛牛洗版

孖佢

夜期只係跌返4點後抽升果d 牛熊軍都咪撚gel

唔孖啦,我現金抽算

聽日都係250見

聽日打風

日鳩日都托市，驚閪
牛gel

睇新聞話掛3號機會好細喔

其實就咁google「北水」都可以見到好多券商整啲網有北水流向資料
求其貼一個出嚟先 睇唔慣可以自己望吓第二啲網個格式會唔會舒服啲

個風比麵麵燈死左

奈奈現金都頭鎚

冇信念既熊軍抵死啦

2 點3 號波

聽日就斬死熊

又北水又南水咁,其實咩黎

回歸etf 懷抱好似好d有首領真正驚閪

不過睇返肛交所個網佢寫淨係北向休市咋喎
大媽係咪仲可以南向掃貨

可能揸緊貨既外資會趁機走貨

我1手黨黎架咋
好窮, 要賣工商先夠錢抽1手藥明

我未返到家鄉

聽日無大媽托

d錢去曬邊

細摩賣得最多

北水 = 大陸買港股
南水 就香港買a股

246唔係好遠姐

本身窮咪無錢
有都輸晒啦

開個支牛就買到點解要咁複雜

A股好玩架咩

熊軍又要食屎

大媽托唔到喎 熊軍又食屎

3 號波有撚用dllm

跌完啦???

10%就停板一日
都係港女妖股可以一日升300%再跌90%好玩啲

牛軍反攻

港女啲水上唔到去咋
大媽啲閪水好似仲可以湧落嚟啊

大家有冇實用"贏"本介紹睇期貨 個股圖表分析
奈b 好似有一本 o 唔ok 的

升返好唔好

等我好快返黎玩返etf

我本橙色??
都係D小學雞既野黎
9成內容都識既, 除非係好新手

dji279支持位好強

升番啦, 好大個V

ETF買幾萬無咩肉食

聽日開市不問價買牛 收市去睇樓

千跌果陣有肉食
7500 就穿6蚊啦 好想入貨呀

做咩咁快投降

正股點樣set止賺

真係賺個加大

鳩淡 一係止賺 之後繼續有錢賺
一係止蝕 止完又到家鄉仲要有錢袋

當開市1蚊 你想2蚊止賺你咪set 2蚊賣囉

睇黎又可以上返284

我意思係個目標價應該點定

同埋profit 點樣stop loss

玩雄左個心仲大獲
有點走火入魔 返工9成時間睇電話

回返100點

想賺幾錢咪定幾錢囉
或者睇下D分析咩位係阻力/支持位

又要夾過啦

走呀你
講過都係串緊我

講咩都係串緊我

好彩你走左, 唔洗再夾啦

其實你怕既可以買保險，你覺得會跌就用
做你有既股數下月short call，你唔覺會爆升既位又唔會太遠既
再用short call返黎既錢做long put
大升就止賺
大跌你就行使用你做long put既價位放返哂出去

張gif 完全係我心聲

大升止賺既意思係short call比人行使你出貨

奈b 過黎香港 同我隻揪

其實我都無信心跌
但係買左就HOLD住啦

吉吉睇位先準既dklm
一有倉就係咁做自己反向

但你不忘潤鳩我

聽日就會到我俾人夾到上250
大嗌'打咩...打咩...打咩'

但我都係輸緊
D錢數左幾張又無左

好麻甩

熊軍投降了

不得了，今晚無宵夜？

250 短左咁多既喂

251 都退埋

聽日上硬250 熊軍GG

大户熊黎，驚西

係我錯

肥死你

聽聞依家奈清好串wo
同我夾上去260

食飽上路

唔好啦

呢樣真都唔g gel what

第一幅咪黎

淡雞

仲係好長

一個人食?

俾我就殺落241，不知幾多牛

升番晒啦

聽日上250

嗚嗚, 奈奈玩完了

有冇人早開加牛

真係要去拜熊軍山

租腎。今日係咪熊啪？

不問價Q牛 5牛 火力全開

miki 無冧喎 熊軍gg

升番哂

上埋250，你真係坐成千點，記得241個陣同你同船

今日牛軍準備收皮，升左幾日仲唔回吐番

又話美股會閪冧既
升返哂

硬過碌鐵

終於可以殺晒堆250重熊諗起都爽

期貨跌緊

跌小小姐
今日牛轟啦

249

勁假黎

尋晚大法失靈咁岩你又冇j

仲有冇熊軍存活

9點啦 IFC未見人

Ifc好多人買iphone

陣間係咪有辯論？

頂 原來係樓下

就算用大法
夜期開市後都有位比你食的
只不過 248 有d高。。
冇利好驚驚

QQ個勁假

牛啪

加牛

而家又升番上去cls

無啦，咁既格局，開市一定爆上

又到家鄉無限BIN C

又落過

熊b死了

牛b死了 睇下qq

今日咁大沽力咁既

今日真跌定假跌

第二場鬧交開始左了

睇期貨突然一支陰燭隊左落去

QQ個對盤堅假熊咗qq

鬧之前買熊點都贏？

我發覺我期貨個倉位唔岩喔
係咪打去證券行??

過山車咁 升跌成十蚊
最後咪又係跌得3蚊

持倉果日係咪同一日有買有賣？

上一次鬧交好似都係跌市

我仲熊埋巴巴
想走！兩隻嘢硬過碌鳩

下次真係坐耐少少好痛呀屌

係，打去對清楚

-13點

熊trap定牛trap啊

上次鬧緊跌 鬧完升到仆街

係呀
琴日賺15點
24755-
倉位會係24770
過完夜應該係24755架喔??

熊軍終於贏啦

唔好平倉住定平左先?

今次又俾位牛軍上車

殺左我啦唔該

有時有買有賣佢會自動加減個數，最緊要睇戶口結餘

現貨大賺13點
期貨大賺142點

出黎gel未

其實好少會出錯，你記得開倉位無錯咪平左先，再打去問，每次交易都有記錄唔會攪錯

熊軍又贏

唔撚對路喎

你call左?

平咗 輸30點投降 驚佢930爆返上去

無呀尋日止左蝕

有咩高見?

原來仲有得跌

岩先問左
佢話當平左新個張

閪跌

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔通249真係不死熊

期穿248 真係嚇到走左屌佢老味大戶

嘰嘰

奈b 又贏

我唔鋸

咩位call左？

奈銀仲好硬

暴跌88點

期貨高水即閪冧定律又生效了

搵位call番上去

紅色是喜悅的顏色

唔係呀尋日750PUT 收市上到248 嚇到止左呀

綠色是？

又升翻

升緊啦 又有冇後悔

跌咁少都想熊trap 有幾想熊軍死

引完熊

788跌塌冧到入咗十大股票

唔好笑啦屌

今日冇爺閪

今日250

樂享又尋日執少少走左
屌低位唔買 又早走

係架, 當你開左好多張, 平倉未必係平你最初開果張的, 跟住個平均價就會唔同左但結果都係一樣的

大媽閪水仲可以南流呀嘛?

腳仔你個滄港穿IPO喎

無買
有抽但唔中

有賺無走, 又夾番啦

係。。記錯左

一陣就落地核

你岩先都番到家鄉
無走咩??

牛軍永不死

我都冇貨係手
你記錯人了

其實應該走一走先

啊, 係黑仔飯

想+1

下你頭先唔係話平咗先咩 以為你走咗 我都走

落返700 諗諗+1

唔通今朝係大戶熊壓落去整逃生門?

我問平唔平左先好
我要問個倉點解唔同左位
我無平
不過彈個下想走姐

明明琴晚一齊係ifc許願 你都記錯人

大V

咁你賺唔賺到錢走

唉 走黎走去都係成日無走到, 跌番去245俾我走啦

謝巴 救救小傻散

...........

247都穿唔到, 廢J黎

儲緊liquxxx 10點巨棍ready

24700頂得住，真係好難穿

29分走咗 豬30點 我諗住佢930就V 典知仲有得落

嘩屌, APP都壞撚埋
今次真係唔洗走

Set左247 +1 聽天由命

你係咪有動作

呢幾日完全感受唔到大戶沽貨果種力量, 今個月根本就已經完左, 係好友大勝黎緊幾日只會大漲小回

自動坐貨系統開動!!!!!

傳說中既奈奈許願樹呢

新坐貨師

冇抽返d money落黎抽螞蟻🐜
但睇好會升的

跌返晒喇 冇事喇

上證又冧

落番去24500啦

你搞咩搞到人地app都死埋

邊間
Blacklist 啦

金額大到 apps都load唔到

係咪仲用緊工傷

扮咩吖 今日上251

今日唔會落
有閪水 又冇北向
你望d $$好似我咁抽出黎入螞蟻算

牛奶奈奈(壞App)

成日登入壞壞地
重開下機就無事
不過有時急住走就要等一陣
或者直接打電話
有時個APP壞左, 我都係打電話TRADE

海通

但爺閪升唔起喎

係家鄉邊緣

十點有冇棍

係囉
我都唔知走唔走好
睇下穿唔穿247先

驚閪, 你大把信念又有本

無啦, 輸左好多錢錢

好心你有100點好食啦...再搵位咪算囉
下下想食幾百點

咩事棍上

升返未
想訓多陣

奈奈知錯啦

棍左

今日唔操作?

串過馬撚呀

跌番200點俾我走啦

宜家入+1
向上係3幻3
向下係245
睇唔到有咩理由沽

牛軍上陣夾返奈奈300點先

我屌佢老味唔係又玩全日燈制下話

你隻工商又升啦

唔啦 賣左移卡 等抽螞蟻
空空哈

唔好呀
對唔字呀
奈奈知錯啦

熊軍率眾妖害人
牛軍不怕大戶震～

升幾仙,唔洗理佢住

大棍上了

上唔到牛車

唔好呀
拳B又話跌既

轉番做好友之後真係笑看風雲連跌既機會都無, 磨完又爆上

248 唔知穿唔穿到期貨

黎緊三日假期
我係大戶一定衝上去引一引牛
再十字星收市
牛熊一齊鎖撚住你

屌你又話245 宜家248 跌300先岩

唉 一齊去ifc

撚狗市亂入實夾到仆街

咁好啦,跌300

頭先又隊唔上248?

你無貨唔洗去

巴打 上左車？

開市入牛又贏

屌爆堆奈銀

無呀
好仆街
爺閪DH 港女妹返落

第幾日十字星喇

爺閪DH 死港女248都企唔穩

今日都收星
就5日啦

248 打緊交....

250熊 死

衝唔上248 好想...諗下算啦唉

qq玩埋哂啲陰濕野
橫行六連陰

星星星星星即係流星
千跌不遠

打咗好多日 仲打緊

入黎夾夾夾

比小小力上埋249

D星全部都假架, 低開完又升番

50點止囉 上番248就轉番牛

跌勢開始

而家跌唔落會好多人追call
信念

咁多十字星咩 十字係指 開市 同收市一樣 or 非常接近喎

如果升穿一年下降軌
係咪要迎接大牛市

屌, 衝唔上即插CLS

黎多次248 有冇人-1

奈銀帶上二幻五啦

轉頭即升番........

十字星即係待變
姐係UP乜7都得
冇撚用

可以係升緊變爆升

唉,今次24500真係走啦

跌1千點俾奈奈走啦

玩燈制日好難買 係咪吉倉保平安好d

最重要睇周線圖
周線四連陽
今日跌唔到245唔洗諗跌

日日都待變
夾撚死

都係跌唔落呀,熊軍慘慘

咁出其實所有類型燭 都可以叫待變啦

打撚晒交

我無睇開週線
岩先望一望又真係全部指向升

港女市真係痴撚線, 已經連續幾多日都係咁幾廿點上落玩足全日

DH DL出哂
開開心心打個和

抽插抽插抽插

可能會轉燈

上一上249先啦

上到248了...熊軍GG

又跌完啦?

團滅啦

打完架未姐 睇左半個鐘都係咁樣來回

升番百幾點啦

一陣又準備碌番落去

終於黎料

唔會啦, 上埋250

DH 啦

248 打完交了
熊軍玩完?

等緊25100殺熊先落

少左北水都升咁高 又想整牛trap?

牛軍到咩位止賺好

Atmx都插 到底係咩托住

singsingsing

252

又係內銀呀

咁大貪

痴撚線 早排插水之後就日撚日托住

海通6837黎緊29號宣布派息日期，有成4.6-4.8厘
應該爆升
都壓左好耐
加埋奈奈支持海通
掂！

利申買牛熊多數都買海通出

5仔都好頂得

夾淡夾淡 夾到年三十晚

奈B 好痛

源來要等我走左先黎升

睇嚟要攻250 要251先清晒2條熊柱

獅子返生

根本唔會落，擺到明要托上去，每次回都加牛，日日賺，賺到251

應該反手 但又淆底

目標上一上250/251先啦，唔好再係呢D位妹啦

爺閪都DL 黎緊

奈銀托市 阿爺話升就要升

熊軍有邊日到收市都係贏好似好耐都無

Atmx唔發力都升 佢地發力應該穿硬252

玩完巴食糊未

如果張247 買到

無回到247 丫嘛問題係

5號仔利好消息 ：銅像開返

熊QQ都幾安全
升到咁都唔識郁

升足成朝 回都冇回過

殺熊啦
有冇-1撚準備

250就-1

夾撚死

謝巴係咪訓左

放棄左小散

奈B好痛
呵返

如果你岩岩248 -1左

熊軍斬頭盤大爆升

夾爆熊軍 等睇251

仲有冇on9傻熊？

企穩左- 條撚

熊熊

針

走左先黎升

鎖9 肥熊

做淡真係自殺行為

好在你肯斬

買左牛之後就升

叫我 牛氣小福星

等700發力

大勢明明就係升

月頭入左牛，月中出兩下上針就呃撚哂，所以睇月玩實冇死

歡迎落返234打我靶

233入224牛，再換234

無斬我尋晚一定走 我唔大貪架

傻淡

鎖到死埋

好嬲好嬲

會唔會殺晒成條250 柱

行開一陣多咗百幾點

做淡既人心地一定好黑

最多咪252
下星期抽走哂資金買螞蟻 大選 跌番1000點啦

250熊有冇把握逃生機會

快250了，堅持call=勝利

250熊太肥，唔係唔上埋個少少呀?

扮無力上了

儲緊力，一野爆上25100

屌 高j咗牛

@奈b 入左熊

今日走5仔日

又黎大船

佢24755 附近-1

傻散大船

我563都熊左QQ

難d喎除非聽日有疫苗

買左小小特價熊
睇下有冇加大食

set左25000平倉

似上一上250就返落去

個個睇落偏唔落就67

13格 止賺

有D想呢個位買熊 但未到250

上埋25000啦

10 格都有掛

跌返落去比我再入 再殺上252就差唔多

今日上到 就今日開
唔得就下星期2

上埋251 比我沽啦
死大芋下星期一去拜你老母都開心d啊
251食曬熊棒即drop to zero
你又有得賺 我又有得賺
大家一齊賺win win

251 難D 掛
250去到中段留返大戶熊就急回了

上埋去啦，好悶

-2 唔怕

今日都難d上250 好無力

252 成1100張 係我就食埋先回

5號仔極限啦
ATMX 做野就上到了

推700啦

咁睇好ATMX
好多都高位黎
要爆上去有d難度喎

次次唔走就輸番

呵返保持信念

算啦 今日248收 等下星期再沖

清有料

市場係好衰架，你想佢上25000比你走牛/開沽，佢就偏偏差少少唔到

走熊單聲

喂屌你上一上250殺熊先跌啦屌

衰B 玩埋牛熊?

牛軍睇路

無呀 叫佢單聲咋嘛

有賺講野都大聲D

好煩 係上250就快啦

爺閪午市好難快等下午

熊友想反抗？

MIKI 仲未閪冧大選都就到了
D 新聞又話咩一定好動蕩又乜柒無料到喎

牛牛點抽I bond

仆街入左隻傻9 熊

升未

頂龍坐一陣

無呀
好聽話呀
248 開頭打交扮打唔贏
轉頭就企穩左248無謂送頭啦

我屌 做野唔得閒睇 Set左食兩格

扮咩 你岩岩話升唔穿248想反手

雖然唔知升嘜鳩
但係真係會鳩升

QQ係咪凖備托市喇

咁穿左咪無PUT 囉

今朝佢見跌喊哂口話早走左PUT

250大戶熊

我一改價個market price 跟住我變但有成交

有得走我實走架
重申我唔撚貪

大戶熊走晒貨未